唔反黃big雲啦！

尊重初選結果，又要求政府派錢，勁過加山媒體件濕鳩幾條街！

再初選，撐big雲！

Big雲EE好野

十卜